突發！！！聽日青衣城有口罩賣，只有300盒

聽日會係青衣城二期地下
6/2(四), 5PM-8PM

一合300$50個

300 蚊1盒
屌你老母啦

有埋電話

bfe only